點解香港d賓妹印印變化咁大？？

以前個個肥師奶咁
污污撻撻咁
依家個個都偽韓泡菜撚
平時打扮到咁幫人打掃？

關你撚事呀

接客所需姐

變化到時時刻刻視像電話/開live

佢地d契家佬全部都好似唔洗做咁
任何時候佢地開視像入面果條佬都係唔着衫挨係張床講野

屌，呢個真
一定挨床

講開又係喎
一定係無著衫，或者簡單一件背心，然後背景係床

塊閪又臭又黑的 不了 垃圾國家過黎做人隻狗